連仔請幫手del post

尖沙咀海旁執到 card holder

因為自己飲到唔太掂
唔夠慬慎Disclose左人地資料
希望你可以幫手del post
Thx

Thx ching